<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="politic_title">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="politic_paragraph_1">ООО «АЙТИ КРОН», ОГРН 1195053004068, ИНН 5032302910 обязуется соблюдать конфиденциальность и безопасность Вашей личной информации. Данная политика конфиденциальности в Интернете («Политика конфиденциальности») описывает информацию, которую ООО «АЙТИ КРОН» собирает, когда Вы получаете доступ или используете мобильные и веб-приложения компании (далее "Сервисы") или онлайн и офлайн услуги, которые ООО «АЙТИ КРОН» предоставляет в связи с использованием Сервисов. При загрузке, доступе или с помощью Сервисов, или иным образом с использованием Услуг, Вы соглашаетесь с настоящей Политикой конфиденциальности. </string>
    <string name="politic_paragraph_2"> ООО «АЙТИ КРОН» может периодически обновлять настоящую политику конфиденциальности, чтобы отразить существенные изменения в том, как мы собираем, используем или храним Вашу личную или иную информацию. Мы рекомендуем вам следить за обновлениями данной политики конфиденциальности на постоянной основе, чтобы быть в курсе изменений. Вы соглашаетесь на любые изменения, которые мы вносим в данную политику конфиденциальности, если Вы по-прежнему осуществляете доступ или используете Сервисы, после получения уведомления об изменении или после нашего размещения новой политики конфиденциальности на ресурсах ООО «АЙТИ КРОН». </string>
    <string name="politic_paragraph_3">Используемый в настоящей политике конфиденциальности термин "личная информация" означает информацию, которая позволила идентифицировать Вас, в том числе, например, Ваше полное имя, адрес, номер телефона и адрес электронной почты. Сбор информации Ниже перечислены типы собираемой информации: • Личная информация: чтобы воспользоваться сервисами и позволить нам связаться для оказания Услуг. • Другие. Возможно также использование изображений или других данных, идентификаторы для сбора статистической информации. Использование Вашей личной информации возможно только так, как описано в настоящей Политике конфиденциальности и Политике обработки персональных данных. Защита информации ООО «АЙТИ КРОН» принимает разумные меры, чтобы помочь защитить Вашу личную информацию в целях предотвращения потери, неправильного использования, несанкционированного доступа, раскрытия, изменения и уничтожения. ООО «АЙТИ КРОН» следует общепринятым стандартам для защиты личной информации, как во время передачи, так и при получении. Тем не менее, ни один из методов передачи данных через Интернет, или метод электронного хранения, не являются безопасным, и ООО «АЙТИ КРОН» не может гарантировать абсолютную безопасность. Жалобы. Если у Вас есть жалобы о нарушении конфиденциальности данных, пожалуйста, свяжитесь с ООО «АЙТИ КРОН» по электронной почте по адресу: hello@it-cron.ru</string>
</resources>